[NDP2018] 新加坡國慶慶典現場直播

Source:

push

新加坡

李光耀萬歲

新加坡冇中大=羸家

🇸🇬